比1憶你但成世要係非州或南極,制唔制?

非洲ok

制

瓦干達

非洲都有d發達城市 揸住1億生活應該過得好好

住埃及/南非果d大城市應該幾正

咪撚玩啦 一億點都肯啦

咪白痴

非洲某些城市同地方生活質素好高
仲好過好多發達城市

你話成世南極就要諗諗

500萬夠了

南非

個啲雖然發達 但都好危險
南非都好多殺人搶劫 由其亞洲人仲危險

井底之蛙

有錢邊到都可以係天堂

有1億應該可以請team人返黎保護你，以當地物價講

出商務艙機票錢已經制

可以跨國叫雞

南非都生活好好

烏干達

南非物價拍得住好多一線城市

南非同澳洲一樣都係咁多白人

同住係歐洲冇分別

憶？

突破盲腸

肥絲點做嘢㗎噉都睇唔到𨳒你個老母

有次露營識左幾個南非妹（當然都有仔，但無視左）

好白好滑又大波

講好咗得閒約埋出嚟露營
Add左fb，從此冇再聯絡過